{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025682",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "바소"
    },
    "text": "仁川松島でデートや集まりを楽しむ方におすすめのカフェ、バッソです。 バッソは仁川市延寿区仁川タワー大路257A棟201号に位置しており、松島カフェ、松島デザート、松島デートコース、松島デート、松島見どころなどのキーワードで検索しても出てくる人気の場所です。 カフェの内部のデザインと雰囲気、そして提供されるコーヒーと料理まですべて気を遣った場所で、訪問したすべてのお客様が満足できるように努力しています。 バッソは松島で最も人気のあるカフェの一つで、美味しい飲み物やデザートはもちろん、デートコースとしても最適です。 インテリアがきれいで居心地の良い雰囲気のバッソは松島見どころとしてもおすすめです。 松島できれいな写真を撮る場所を探しているなら、バッソを訪れてみてください。 あなたの大切な時間をもっと特別にしてくれるでしょう。 営業時間は日曜日から土曜日までは11:00~21:00冬季営業時間で、月曜日は11:00~17:00で、毎月第1月曜日は休みです。 帰りはセントラルパーク駅の2番出口を出て右側の建物に行ってください。 メニューはミニヤックァパウンド、ミニパウンド、ペッパーコーヒー、バッソラテ、バッソホワイト、コーヒーなどがあり、価格はそれぞれ6,000ウォン、5,500ウォン、6,000ウォン,6,000ウォン,4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バッソの場所はどこですか？",
            "answer": "バッソは仁川市延寿区仁川タワー大路257A棟201号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バッソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バッソの営業時間は日曜日から土曜日までは11:00~21:00冬季営業時間で、月曜日は11:00~17:00です。毎月第1月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "バッソのメニューには何がありますか？",
            "answer": "バッソのメニューにはミニヤックァパウンド、ミニパウンド、ペッパーコーヒー、バッソラテ、バッソホワイト、コーヒーなどがあります。価格はそれぞれ6,000ウォン、5,500ウォン、6,000ウォン、6,000ウォン、4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バッソは松島で人気のあるカフェですか？",
            "answer": "はい、バッソは松島で最も人気のあるカフェの一つです。"
        },
        {
            "question": "バッソの内部のデザインや雰囲気はどうですか？",
            "answer": "バッソの内部のデザインと雰囲気はとてもきれいで居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "バッソは松島デートや集まりにおすすめですか？",
            "answer": "はい、バッソは松島デートや集まりにおすすめのカフェです。"
        },
        {
            "question": "バッソの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "バッソの近くには松島の見どころがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "バッソできれいな写真を撮ることができますか？",
            "answer": "はい、バッソはきれいな写真を撮るのにおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "バッソはどのようなお客様に向けていますか？",
            "answer": "バッソはデートや集まりを楽しむ方におすすめのカフェです。"
        },
        {
            "question": "バッソの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "バッソの雰囲気は居心地の良い雰囲気で、特別な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 457
    }
}